警方定性為暴動

做咩暴動唔出解放軍